10幾歲果時 以為永遠都唔會老 但家下就30

就快30歲
10幾歲嗰時覺得永遠都唔會20歲
仲有好耐時間 日子仲有好長
到家下20尾 好快就3字頭
其實20之後既日子過得真係好快
話咁快又一年 又一年
之後都好快又到40 50 60 之後就死掉了

有無人同我一樣 覺得時間過得好快
快得好恐怖

Agger 我都就快3字頭
唔想咁快大

快得好離譜
20歲之後淨係不停做野
時間就勁快過
家下又9月 好快又新一年

不要再說了！

求時光倒流技能

返工既時間真係過得好快
每星期等星期六日
每個月等出糧
每年又等新一個年度攞假

不知不覺間就過左咁耐

好懷念中學同班死黨放學日日去打波
家下放咗工淨係想返屋企

好想去多次十幾歲啊

見到老豆老母個老態就好唔想變老
認真思考緊55歲左右死咗佢算

到你50歲心態就唔同 辛苦左咁多年終於到收成期 邊可以未享受夠就死

近排睇啲書都有影響嘅

不過老化真係好恐怖
同埋真係好難想像
連行步路都要拎住支拐杖先行到
唔死咗去留係度又有咩意思

大個咗覺得一日好長 一年好短
每日都諗有咩要做 跟住好快又一年

其實仲會幻想自己有40歲50歲已經好奢侈
香港咁多意外 又咁多人有情緒病 南亞人犯罪率又高
珍惜當下 活得一日得一日

敢唔敢唔返工 去幾個月旅行?
結左婚生埋仔 諗都唔駛諗

我屋企D人到80歲先要拐杖，應該有排唔洗諗依樣野

廿歲 返緊full time
日日返工望放工 望放假，雖然唔討厭 但係亦都唔鐘意做緊既野。人生白白地浪費緊 感覺人生已完

係你10幾果時既心態 覺得時間仲有好長好長 長到老唔關你事咁

過去18歲沒戴錶不過有時間
申利18歲仔